香港rapper界殿堂級新星 直線抽擊連登仔

啲flow好好聽 欣賞音樂嘅朋友就會明

推

…rap物吹

又走出黎抽水

你指邊個

柒到核爆

要欣賞

欣賞倫敦金仔？

咩事先而家！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

好撚難聽==完全影響晒個文化。。

但香港人就係要支持到底！

好撚尷尬

樓主咪借刀搞鳩人啦

要填滿曬咁多8拍，一定落左好多功夫

我純粹分享好音樂

，

Pish

耳朵懷孕了